Mr. Bingley volgde zijn advies.
Mr. Darcy liep; en Elizabeth bleef zonder zeer hartelijke gevoelens tegenover hem.
Ze vertelde het verhaal echter met grote geest onder haar vrienden; zij had een levendig, speels karakter, die blij met alles belachelijk.
De avond helemaal geslaagd uit aangenaam voor het hele gezin.
Mevrouw Bennet had gezien haar oudste dochter veel bewonderd door de Netherfield partij.
